新界居民即將絕跡

吐露港，新田公路，荃錦公路，無港鐵，無巴士 已經見唔到出便世界